---
title: Fairteiler
menu: fairteiler
image_align: left
published: true
---

## Fairteiler

Es gibt zur Zeit fünf Fairteiler in Bremen, die nachfolgend gelistest sind:

<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&id=2352">Fairteiler im Bürgerhaus Obervieland</a>

<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&id=2501">Fairteiler in der Stadtbibliothek</a>

<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&id=2755">Fairteiler im Quartierszentrum Huckelriede</a>

<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&id=2742">Fairteiler in der Martin Luther Gemeinde in Findorff</a>

<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&sub=ft&id=816">Fairteiler in der Zionskirche in der Neustadt</a>

